【「武肺鍋」競猜】一家18口，到最後會死幾多件？

大家快d埋黎估下啦喂！

三代同病床，

一家人最緊要齊齊整整見閻王。

一串17

仚家剷。

18

佢地每傳一個外人就死一個
夠公平

超過18件…因為惹埋俾其他人

死17個

三代同床
喜見閻王

2.1%
死0.378個

年初二到今日都已經14日，呢14日佢地接觸過幾多人，果間party room又有幾多人係佢地走左之後用翻同一個位打邊爐

我屌

就18啦 好意頭呀

飛沫加蒸氣，完美氣化，

一家人最緊要齊齊整整

18口全滅

觀塘興業街永興工業大廈

Lento Party Room

祖母RAP

本身都有cancer
真係多撚謝個孫

唔好意思 p牌開post...
借個位
上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

每感染一個外人就死一件

一個都冇死，不過個個都受武漢肺炎後遺症影響變晒廢人，生不如死!